我朋友一路都好尊敬祖迪哥

但琴日係一個post打錯左隻字
點知攬炒巴就勁惡咁罵我朋友
都唔知痴左咩線，打錯左隻字咁大反應

我朋友睇完個回覆之後到依家都未上水
好擔心佢。

給海外翼朋友淋六桶冷水（練乙錚）

#27 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我有祖迪哥把柄 佢唔敢jer我